---
title: Woensdag 13 september
date: 2017-09-13
---

Voor de les van Design theorie heb ik nog met mijn team gesproken omdat we zo snel mogelijk willen beginnen met het maken van het prototype. Ik ben samen met mijn team nog eens de stappen doorgelopen die ik dinsdag samen met mijn teamgenoot had uitgewerkt. Ook begon mijn teamgenoot op het internet te zoeken naar een quiz over muziek (wat ons thema is). Hierdoor stroomde langzaamaan nog meer ideeën binnen en waren ik en het team er mee eens dat we met deze informatie die we verzameld hebben dat het voldoende was om te gaan starten met het maken van het prototype. 
